Mos Burger終於係坑口開返!!!!!!!

太感動喇

黑醋G

開邊度?

一田門口

仲以為係 Burger king

Express 即係咩定位？

只做外賣掛，我見個鋪位好細

咁有機會係

嗰個位之前嗰兩檔睇黎完全冇生意
咁快執

調景嶺都開KFC 同pizza hut，感動

寧願要mos burger...

東港城多野食都仆街

一田開左之後2樓真係多左好多野食

但個價錢唔多friendly呢